理大學生會 以權謀私政治打壓

聽聞紅底大學連個SU都深紅
禁止市民同學生支持革命運動
政治打壓校內學生
以權謀私公報私仇
可恥
_h_w 美芝
Li Ow_n

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

深水埗手足！今晚見！

Push

推

次次都有旗架喎，你係咪攪錯啲咩

之前有理工學生俾人拉左 咩都幫唔到手喎

幫唔到手又唔代表深紅既
有無理大人出黎回應下

點解咁話佢地先

例如呢？點打壓？
咁樣無頭無尾，我感覺似私怨喎